講下有咩game 唔坑又好玩

坑乜鳩啊 伏就伏喇 邊撚度人

應該話屈錢？？

坑乜撚

死返大陸啦大陸狗

佢意思應該係用好多錢用好多時間填坑果個坑

坑你老母啊仆街